工信部發布擬撤銷免徵購置税新能源車目錄名單，理想汽車、比亞迪在列

琴日霧芯，今日理想比亞迪，聽日會係乜？

支那政府冇錢

留名睇聽日直插

好癲喎，係咁割

呢d政策點會影到到股價

面對著咁的市, 仲要加多腳

理想就一成啦

之前冇人收到風？

成個list都係停產車

经统计，第四批至第十四批《减免车船税目录》和第二十二批至第三十批《免征购置税目录》发布后，分别有4121款和2029款车型在12个月内无产量或进口量，拟从相关《目录》撤销。现予以公示，如有异议，请以书面或传真、电子邮件形式反馈。

出黎做咩鳩